機動戰士高達SEED DESTINY

人一藍腦便殘 有樣你睇

究竟議長係咪想強制全世界行命運計劃
攞鎮魂曲掃鳩月球大西洋聯邦係咪行錯左